49歲大波美女倒垃圾嗒26歲毒男 叫床聲3個月內惹6宗鄰居投訴

49歲瓦萊里奧與26歲男友（左）
瓦萊里奧的女兒（右）

美國紐約一位大媽與年輕男友翻雲覆雨時，發出的叫床聲引來多位鄰居投訴，為免年紀與男友相若的女兒變自己的代罪羔羊，大媽決定「挺身而出」公開承認自己才是元兇。

49歲的瓦萊里奧（Olga Valerio）是四子之母，5年前外出倒垃圾時，遇上現年26歲的男友。雖然瓦萊里奧年近半百，但與男友性生活仍非常活躍，可憐鄰居們都因她的叫床聲太大而無法入睡，只好向當局投訴。

以2015年為例，當局在短短3個月內就接到鄰居6宗電話投訴，打破以往紀錄。原來瓦萊里奧2人在歡好時，把睡房的窗全打開，震耳欲聾的叫床聲傳出令鄰居無覺好訓。

瓦萊里奧稱鄰居們猜疑女兒是叫床聲的「元兇」，導致她遭調戲，有人甚至大膽上門出價4萬美金（約31萬港元）換取與好一夜歡好。有見及此，瓦萊里奧決定當個負責任的媽媽，主動承認自己才是始作俑者，以捍衞女兒清譽。

瓦萊里奧說：「最初我感到非常尷尬，但如今我覺得還好。我說：『如果我需要交代整件事，我會。』我會為了女兒而做。我從未想過這會發生，但這發生了，我也不知道我們上床有那麼大聲。」

英國《每日郵報》/美國《紐約郵報》

識食

大波
肉地
金髮
鬼妹

條仔好似肥豬王

毒男

母女丼

盲

倒垃圾+50路+母女井

大波美國女

叻唔切